[解毒] 乜野係獨立調查委員會? 唔好俾人誤導!!

五大訴求每個巴打都好清楚
其中獨立調查委員會呢排係講得最多最多!

但依家我覺得巴打們係人云亦云, 你地究竟有無理解過, 個委員會係乜東東

以我個人理解 (有錯請屌), 獨立調查委員會係由一班獨立於監警會既公正人仕 (例如: 法官)
去調查由612 開始發生既警權失當事宜

我理解, 如果日後真係有可能成立的話, 呢個委員會只不過係為調查單一事件而成立
而並不是恒常可以抗衡警權既組職!!

雖然依家係好長遠, 但如果日後, 又發生重大爭議時
呢個委員會仲存唔存在??

我地要既係獨立既警監會, 我地要既唔係自己人查自己人既垃圾警監會!!
無左呢樣野, 香港只會繼續發生警權無間地獄, 永不返生!

有無把打再補充一下?

早排我聽到某法官話示威者其實收美國佬錢
佢地係離地到大家無法想像的

法官都係人, 堅係有偏黃偏藍情況出現
我地行既係法治, 係制度
制度就係盡量將所為"人為因素" 減到最低

自推10次

9

[香城online]傳令兵的技巧和心得

就快又發夢啦，手足幫手廣傳

8

推，事態早已經超出獨立調查可以處理嘅範圍

7

6

5

4

獨立委員會可唔可以提意成立獨立監警會？應該可以查監警會成效

成立目的都吾係咁
應該無咁大權力

班狗依家係似住警監會唔查佢地, 佢地就係咁仆

負乜野皮

連登仔依家只係識睇頭一板?
唔識用腦討論??

3

2

1

BYE

google有幾難？連獨立調查委員會都唔知係乜黎開post？？？

謝巴打
睇睇先

屌, 睇左原來係好撚大權
唔怪得班狗咁反對
有心係可以查到好多野出黎